[馬撚爆閘] 阿仙奴官方twitter：利物浦，咁多場不敗，我真係恭喜你呀

Arsenal
@Arsenal
Phew...

保得住塊遮醜布就係到牙斬斬

串到

咁撚串

顛撚左，自已 retweet 自已

歐霸32強出局仲好丁依d

收到風阿狗PR係N賓

杯仔唔要喇

順手post 埋呢個，幾好笑

阿狗球隊球迷全體上下暴動緊

針左sarr 所以爆左seed？

係
谷咗大半季

咁易呀你估

ＣＬＳ

佢兩個搞少陣gay 得唔得

屌

自推

肯撚定係cc tai 推拉師

傻鳩唔識用Twitter